呢期重睇科學超電磁炮 發現當麻真係世界級型

因為救sister要幫美琴同一方通行打 係條橋到對峙 跟住美琴喊哂果段睇到好sad好無力 之後當麻幫佢 一拳拳到肉咁打一方通行 比龍卷風吹到爆哂肛 計好哂一定會死
但回憶起美琴 果段回憶殺 用意志力爬起身真係j死人 同魔禁果段比差勁遠
一路打，美琴喊哂口咁 但有個英雄幫佢 到底可唔可以比當麻同美琴一齊 加埋魔禁有段係當麻打底左美琴身邊一個奸角 問當麻可唔可以幫佢守護美琴之後mute左聲 美琴就偷聽紅都臉哂 真係
加埋呢條片首歌同mv 真係世界級
Btw懶得用標點

外傳好睇過正傳

利申睇外傳入坑

55

-.-

小說？ btw想j美琴動畫多d 佢嘅表情同神緒

做乜牙 清

肚餓

電磁炮=外轉
魔禁=正傳

睇動畫only

食m記早晨全餐
而家有-.-

整緊炒米粉-.-

btw
睇當麻點解唔睇禁豬目錄-.-

早餐食呢啲-.-

電磁炮好睇咁多-_-

有睇阿 但唔知點解唔鐘意佢同index條線

我睇食蜂-.-

大波妹
條女幾碎牙
扮中學生-.-

正常應該冇咩人鍾意index

好過神裂咁-.-

我中意last order 囉-.-

幼女控

食鋒係咪小說角色 如果接住index動畫第2季 小說睇邊好

好想俾佢心靈控制我

電磁炮s動畫第一集咪出左場-.-

報驚 美琴果種中學生青澀feel世界級 有時好霸道 但又會怕羞

梳

少女心整曲奇嗰集先正-.-

超電磁炮s有出場,第5位leve 5個個
動畫好似接小說14卷

魔禁系列小說甘亂-.-
又新約又舊約

新約咪即係續集-.-,改個好聽啲個名jar

系咩-.-‘’

應該系
飛住睇完無印之後冇睇-.-

出電磁炮SS好過拉
5想睇魔禁3-.-

成套作品精華=only my railgun & sister ‘s noise

5首op刀好聽

首首歌都好聽

禁書目綠唔好睇

超炮入面嘅當琴型撚到仆街
美琴視角嘅佢好似識發光咁
好似睇緊少女漫畫
差在未有d花花effect

當麻成撚日用生命黎溝女..同化物語個垃圾主角一樣咁癲

DLLM
早排睇返呢套野，咁就入黎呢個post
點知成班5p仔

你呢個形容好貼切

Heaven is a place on earth世界級

fripside世界級

因為動畫railgun好睇過index

外傳真係好撚好睇

後期當麻救魔神奧丁仲撚型
兩人VS全世界

今晚即刻煲小說

魔神奧丁係咪又係佢啲後宮